有冇遮黑眼圈既牌子介紹下

如題
個人係完全冇眼袋 個黑眼圈係平既 眼下面全黑
番工比人感覺好唔精神 有冇絲打可以推介下遮黑眼圈既牌子
可以last得耐 又唔會太易甩

Ipsa三色

大大話我都搞左個黑眼圈5年，分享番少少

就係唔好上網睇完邊隻好，就去舖頭買

一定要去舖頭親自叫個Ba幫你遮一次，教埋你點用先
因為如果你唔識，好多時會搞到個黑眼圈會浮曬粉/個眼圈灰左但又遮唔到/同本身膚色唔同色

利申：男 ，去左NARS試左一次之後長期買，本身皮膚比較黑

溫馨提示：自從買左隻眼精華+眼霜之後，就再無遮過

Tarte concealer

Dior橙色遮暇打底+Dior遮暇液
用緊第三枝了

求眼精華+眼霜詳細資料

lm

laura mercier枝裝嗰隻, 唔乾又夠coverage

canmake
又平又唔乾

LM

LM 眼精華+眼霜

remescar 眼精華係我用過唯一有用，同埋即刻有效
不過用完會好乾，一定要加眼霜

Nars

個人覺得好乾

個人用緊nars 圓罐果隻，有無人覺得乾？

邊隻眼霜

remescar

Bobbi brown serum concealer 買埋隻corrector
溝埋一齊用遮得勁好
無serum果隻好乾唔好買！

認同! 我都係用 serum concealer +corrector 2色溝用!
要去俾BA 幫手配色試上眼,自己再睇下O唔OK
利申: 重度黑眼圈人士

用緊NARS圓罐細細隻嗰個
coverage真心唔錯，有6-7成
上完個底妝用埋佢就啱啱好
出街補妝都方便，因為佢係semi-matte finish
利申：偏紫藍黑眼圈，眼底冇乜眼紋

好用

有冇人用過innisfree color corrector果隻 上網睇過啲review話好但係舖頭有話冇貨感謝

要溝色真係跪地